過算奀星話班人唔去太古就無事

人類跟本冇示威ge權利
支持所有人以後在家中抗爭
利申：個得個女人個腦裝屎

正想覆

乜鳩朱紫繞?

乜水

Sor 用緊mobile ， 好多錯字
過氣奀星
上過初代美女廚房

Who

明朝時代嘅人
咩八毛

又衝出黎柒，想紅咪去做雞囉